今日會做眼科檢查，想問下矯視手術問題

小弟今日將會去矯視中心做檢查，想問下有冇人傳統激光好定smile個種好？

而家風向係微笑

認真求解答

激光矯視後 逾四成人有新視覺問題

傳統做完好乾架
微笑仲新 唔知

我見上網話新個種smile ，傷口減少8成又冇眼乾情況

咁大獲 四成

微笑啦噉 雖然貴啲

我都偏向smile呀，但會唔會話新既smile技術未普遍有潛左風險？